Game Of Throne 出手遊 有無人玩？

權力遊戲：跨越絕境

Down咗好耐都無progress係咪正常？

ios都要聽日先出wo

點解我見到有得下載嘅

佢fake我

玩得

你down到？

預訂咗 佢自動幫我dl

佢都有自動幫我dl
但dl勁耐都無郁

玩緊 好似麻麻

玩到

點解麻麻？

reboot試下

同 聖火 夢幻模擬戰一樣玩法
但流好多

佢sell theme
d錢攞哂去買版權

iPhone6 狂彈game
唔使玩

呢類型 玩法
好多 都做得 更出色

之前 GAME OF THRONE 出左隻網遊 又係昆水....
明明咁好既IP 成日出廢GAME

好想出GOT出PS5 game

down緊 不過期望唔大 睇落好垃圾

玩左幾舖冇玩好撚鳩

同支那公司一齊整 緊係鳩啦

仲玩支那驚，驗腦啦
負評 上一頁